System.out.println("Hello World！！！")

cout << "Hello World!";

java狗？？？
ps唔識

error: ';' expected

用Kotlin就無呢個問題

println("Hello World!")

IT is dog

for i in 1:1000
println("on9")
end

println!("5 demands, not one less");

print("Hello World!")

in python, we trust!

code？
null pointer exception

ヌルポ
ガ

Japanese not supported yet.

kotlinlistOf( "撤回逃犯條例", "收回暴動定性", "撤回抗爭者控罪", "追究黑警濫權", "立即實行雙真普選" ).forEach{ println(it) }.let{ println("五大訴求 缺一不可") }

爛鳩晒嘅

listOf( "撤回逃犯條例", "收回暴動定性", "撤回抗爭者控罪", "追究黑警濫權", "立即實行雙真普選" ).forEach{ println(it) }.let{ println("五大訴求 缺一不可") }

print(“hello world”)
有冇人知咩program

python

“ ”

係 R!!
不過兩個差唔多

printf(“No rioters only tyranny!\nFive Demands not one less!”);

Console.WriteLine(“Hello World”);

Free Hong Kong